今晚大家可能集中哂注意喺新城市到 但係喺沙田其他地方都有狗發癲

我個朋友散果陣冇入到商埸 佢跟住其他人行去巴士總站出面果條單車徑 點知果到有好撚多綠衫狗 佢哋一入單車徑 啲狗就包抄再噴椒 果陣佢哋乜都冇做淨係喺到行 跟住啲狗慢慢圍住佢哋喺單車徑 後尾迫於無奈下爬咗上高速公路揾路走

佢話果到成程一個記者都冇 俾班狗溶咗真係冇人知